［求救］我好愛我隻狗 但屋企真係好臭

明明以前岩岩嚟屋企嗰時識痾廁板
但宜家係屋企周圍痾尿
已經日日帶佢出街
周埋次次係廁板痾完都有讚佢
痾錯地方就提佢 迫佢聞返塊廁板
但佢都唔聽話，地毯 梳化 地板 佢自己張床都照痾
就係唔痾係廁板
好灰

你依家仲有無同個同學傾過計？

Up乜鳩

係唔係佢唔開心所以發脾氣 引你主意咁？

講多無謂, 俾你隻狗d相黎睇睇先啦

老啦